一人一個平價朱古力

不解釋

呢隻真係食上癮
牛奶朱古力同黑朱古力都好食

但原味最好食

唔鐘意有花生

好肚餓

唔開心 好攰食番舊朱古力即刻醒神晒

但花生醬唔錯

我鐘意雪左佢來食

唔開心既時候必食

有時雪太耐 d醬硬晒就無咁好食

好憎食花生

agger